有咩台收得好d

睇到咪copy and paste住
事關我sun mobile就黎到期
想轉個新
但係我間舖成個黑洞咁成日得一兩格
行埋d會直接no service
如果自問收得好好先擺出黎
No budget limit

One2free 東涌區唔得
部公司機3台反而ok

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan